tmp cases
[0]
12.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed0/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: Why does society value skinny people more than overweight people ?
Target: Does society care about skinny people more than overweight people ?
Input: Why does society value skinny people more than overweight people ?
Predict: Why does society value skinny people more than overweight people ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed0/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: What are some examples of awful customer service ?
Target: Does society care about skinny people more than overweight people ?
Input: [CLS] Why does society value skinny people more than overweight people ? [SEP]
Predict: Why do people prefer skinny than others ?

13.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed0/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: Is the e commerce industry in India a bubble ?
Target: Is this e commerce industry in India a bubble ?
Input: Is the e commerce industry in India a bubble ?
Predict: Is the e commerce industry in India a bubble ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed0/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: What does mean ?
Target: Is this e - commerce industry in India a bubble ?
Input: [CLS] Is the e - commerce industry in India a bubble ? [SEP]
Predict: Is e - commerce companies a bubble in India ?

15.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed0/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: What was the significance of the battle of Somme and how did this battle compare and contrast to the Battle of Matapan ?
Target: What was the significance of the battle of Somme and how did this battle compare and contrast to the Battle of The Yellow Sea ?
Input: What was the significance of the battle of Somme and how did this battle compare and contrast to the Battle of Matapan ?
Predict: What was the significance of the battle of Somme and how did this battle compare and contrast to the Battle of France ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed0/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: What are some common examples of thematic maps ?
Target: What was the significance of the battle of Somme , and how did this battle compare and contrast to the Battle of The Yellow Sea ?
Input: [CLS] What was the significance of the battle of Somme , and how did this battle compare and contrast to the Battle of Matapan ? [SEP]
Predict: What was the significance of the battle of Somme , and how did this battle compare and contrast to the Battle of Yalu River ?


30.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed0/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: Why do so may people ask questions on Quora that can easily be found by a simple Google searh ?
Target: Why do people on Quora ask silly questions about the facts which can be googled very easily ?
Input: Why do so may people ask questions on Quora that can easily be found by a simple Google searh ?
Predict: Why do so many people ask things on Quora that they could just as easily Google ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed0/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: Is there a possibility to love person at once ?
Target: Why do people on Quora ask silly questions about the facts which can be googled very easily ?
Input: [CLS] Why do so may people ask questions on Quora that can easily be found by a simple Google searh ? [SEP]
Predict: Why do people ask Quora questions which can be answered easily by Google ?



(failed)
1.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed0/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: How can I speak faster ?
Predict: How can I speak faster ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed0/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt
Target: How can you speak faster ?
Input: [CLS] How can I speak faster ? [SEP]
Predict: How can I learn faster ?

[777]
4.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/test_DNPG_base_transformer.txt
Predict: What are the best books for a beginner player ?
[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt
Source: What are the best books a beginner can read to start becoming a good poker player ?
Target: Besides Super System , what are the best 3 poker books to read for an intermediate player looking to get more serious ?
Input: [CLS] What are the best books a beginner can read to start becoming a good poker player ? [SEP]
Predict: What are the best books for studying how to start learning poker ?

6.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/test_DNPG_base_transformer.txt
Predict: Are Near Death Experiences Experiences Experiences Life ?
[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt
Source: Are near death experiences real ?
Target: Are Near Death Experiences Proved ?
Input: [CLS] Are near death experiences real ? [SEP]
Predict: Are Near Death Experiences Proved ?

13.

[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: What are the chances of finding intelligent life on other planets ?
Target: What forms of life could we find on other planets ?
Input: What are the chances of finding intelligent life on other planets ?
Predict: Is there any chances of intelligent life on other planets ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: What are the chances of finding intelligent life on other planets ?
Target: What forms of life could we find on other planets ?
Input: [CLS] What are the chances of finding intelligent life on other planets ? [SEP]
Predict: Is there any evidence of intelligent life on other planets ?

16.

[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: I ll adopt in the future should I tell my future kids they re adopted ?
Target: Should a couple who adopts kids tell the kids they were adopted ?
Input: I ll adopt in the future should I tell my future kids they re adopted ?
Predict: I am a year old male . Will I tell my future kids they re adopted ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: I ll adopt in the future should I tell my future kids they re adopted ?
Target: Should a couple who adopts kids , tell the kids they were adopted ?
Input: [CLS] I ' ll adopt in the future , should I tell my future kids they ' re adopted ? [SEP]
Predict: I ' ll adopt in the future , should I tell my child they ' re adopted ?

26.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: What is the best way to avoid procrastination ?
Target: What is the best way to kill procrastination ?
Input: What is the best way to avoid procrastination ?
Predict: How can I overcome the procrastination ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: What is the best way to avoid procrastination ?
Target: What is the best way to kill procrastination ?
Input: [CLS] What is the best way to avoid procrastination ? [SEP]
Predict: How do I avoid laziness ?

29.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: Can anyone edit wikipedia ?
Target: Who edits Wikipedia ?
Input: Can anyone edit wikipedia ?
Predict: Can someone edit Wikipedia ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed777/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: Can anyone edit wikipedia ?
Target: Who edits Wikipedia ?
Input: [CLS] Can anyone edit wikipedia ? [SEP]
Predict: Can I edit wikipedia ?


[33333]

2.
Source: Why do most of the developers in Silicon Valley prefer OS X over Linux or Windows ?
Target: Why should someone choose Windows over Mac OS X or Linux ?
Input: [CLS] Why do most of the developers in Silicon Valley prefer OS X over Linux or Windows ? [SEP]
Predict: Why do programmer prefer OS X over Linux ?

4.

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/test_DNPG_base_transformer.txt
Predict: How do you know if your inner talent ?
[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt
Source: How do I know my inner talent ?
Target: What can you do to find your talent ?
Input: [CLS] How do I know my inner talent ? [SEP]
Predict: How can I find my inner talent ?


7.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/test_DNPG_base_transformer.txt
Predict: What are the best resources to learn programming for a beginner ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt
Source: What are the best programming resources on the web ?
Target: What are the best resources ( blogs , videos , websites etc . ) for learning programming ?
Input: [CLS] What are the best programming resources on the web ? [SEP]
Predict: What are the best websites to learn computer programming and web programming ?

11.

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: What is the easiest way to enrich vocabulary ?
Target: What is the best way to learn vocabulary ?
Input: What is the easiest way to enrich vocabulary ?
Predict: How do I expand my vocabulary ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: What is the easiest way to enrich vocabulary ?
Target: What is the best way to learn vocabulary ?
Input: [CLS] What is the easiest way to enrich vocabulary ? [SEP]
Predict: How can I increase my vocabulary ?

14. 

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: I recently joined an IT company after completing my B .Tech in mechanical engineering . How do I excel in my career ?
Target: How will a gap of two years after earning a mechanical B .Tech affect my career ?
Input: I recently joined an IT company after completing my B .Tech in mechanical engineering . How do I excel in my career ?
Predict: What are the best career options for an electrical and electronics engineer ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: I recently joined an IT company after completing my B .Tech in mechanical engineering . How do I excel in my career ?
Target: How will a gap of two years after earning a mechanical B . Tech affect my career ?
Input: [CLS] I recently joined an IT company after completing my B . Tech in mechanical engineering . How do I excel in my career ? [SEP]
Predict: How will be my career if I chose MBA after b . tech in mechanical engineering ?

20.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: How can I get started with LinkedIn ?
Target: How do I get started to LinkedIn ?
Input: How can I get started with LinkedIn ?
Predict: How do I start using LinkedIn ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: How can I get started with LinkedIn ?
Target: How do I get started to LinkedIn ?
Input: [CLS] How can I get started with LinkedIn ? [SEP]
Predict: How can I learn to use LinkedIn ?

26.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: How can I quickly get rid of belly fat as a male ?
Target: How do I get rid of belly fat and thigh fat ?
Input: How can I quickly get rid of belly fat as a male ?
Predict: How do I get rid of belly fat and thigh fat ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: How can I quickly get rid of belly fat as a male ?
Target: How do I get rid of belly fat and thigh fat ?
Input: [CLS] How can I quickly get rid of belly fat as a male ? [SEP]
Predict: How can I lose body fat in my belly and chest ?

37.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: I am studying MRES Biomedical Science . What are your best poster topic suggestions ?
Target: I am studying MRes biomedical Science . What are your best topic poster suggestions ?
Input: I am studying MRES Biomedical Science . What are your best poster topic suggestions ?
Predict: I am studying science . What are your best pictures ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: I am studying MRES Biomedical Science . What are your best poster topic suggestions ?
Target: I am studying MRes biomedical Science . What are your best topic poster suggestions ?
Input: [CLS] I am studying MRES Biomedical Science . What are your best poster topic suggestions ? [SEP]
Predict: What are some good subjects to study about Biomedical science ?


line 33472
[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/test_DNPG_base_transformer.txt
Source: How can I grow in spiritual awareness ?
Target: How can I grow spiritually ?
Input: How can I grow in spiritual awareness ?
Predict: How do I grow in spiritual awareness ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt
Source: How can I grow in spiritual awareness ?
Target: How can I grow spiritually ?
Input: [CLS] How can I grow in spiritual awareness ? [SEP]
Predict: How can I be more peaceful and satisfied in spiritual awareness ?

"peaceful" is not in base transformer dictionary

(failed)
9.
[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/test_DNPG_base_transformer.txt

Source: How can I start preparing for ias exam ? I have yrs .
Target: As an engineering rd year student what should I start preparing for IAS exam ?
Input: How can I start preparing for ias exam ? I have yrs .
Predict: How do I start preparation for IAS exam ?

[# Info #] file name: ./fixseed/seed33333/transformer_key_enc_bert_val_attention_alpha0.5.txt

Source: How can I start preparing for ias exam ? I have yrs .
Target: As an engineering 3rd year student what should I start preparing for IAS exam ?
Input: [CLS] How can I start preparing for ias exam ? I have 4 yrs . [SEP]
Predict: How do I start preparing for civil services ?


